而家裸辭其實理唔理智？

近排好想辭職
好多野做仲要做埋唔係自己工作範圍既野
要睇到好仔細 由頭到尾跟到好足 大佬成日問問問
成日擔心自己做錯奶野 愈做愈冇信心
返得好唔開心 日日做野係度諗辭職走人

利申同事ok 一齊幫手頂 但一走我啲同事頂埋我啲野 好似好冇義氣咁

建築行業個市好似一般 ，不過要搵返另一份好似唔難
轉個新環境好似舒服啲

同你一9樣，剛開始搵工但無咩聲氣，但想裸辭

已裸辭, 放心, u are not alone

連登仔實贊成

辭左

醉愛攬炒
本身做junior 又有料未唔怕囉

失業緊 ， 輕鬆

辭工為自己啦，點會為同事相信你同事走都唔會諗你。
如果唔難頭就騎牛搵馬啦

有咩問題，唔好浪費時間係呢間公司，趁早轉工好過

裸辭左
有返少少積蓄都夠你休息下
但希望你係有心要諗其他野去發展

裸辭咗一個星期 除咗第一日有個新人問我一句野之外就冇人搵我 其實一間公司真係冇話冇咗邊個唔得 人人都可以被取代 而家量地不知幾開心

3月裸辭咗到依家都未做返嘢

其實辭唔辭真係睇好多嘢，其他人好難就咁俾意見你，何況你背景係點都唔知

我自己通常會諗自己a唔afford得起裸辭，係咪等住開飯或者俾家用；另外自己估下自己難唔難搵到下一份；仲有自己job history 算唔算好jumpy等等

諗掂哂就做決定，加油

驚咪搵到先辭

返工講義氣，講笑咩
返工都係為份糧咋

7月裸辭，9月返新工

拉大隊一齊辭 夠曬義氣

唔好走呀做死喇你啲同事

講真年年都有人入其實唔阻你去留嘅
但依行無論點都係咁辛苦
單野自己想做就算

處境同樓主一樣 仲觀察緊應唔應該款

辭職啦
一生人有幾多年
想做咩就做咩
否則老左就後悔

你會咁諗 其實就係理智叫你放過自己

唔洗供樓就辭 要供都可以轉工

我也想

走得快好世界

我6月果陣裸辭左
好坦白
而家有opening嘅都係閪工多
都係果句 睇經濟能力做左
無咩負擔咪休息下